AMS 行動及訓練主任

1月apply前幾日先收到信 ，
有冇巴打都報咗？個fitness test好似好hea，
但睇新聞話請得2條友 ，知唔知fitness之後係點

真係咁冷門

email定信？我未收到
你唔提起直頭唔記得有呢樣嘢

收到信 七月尾考體能 諗緊去唔去好

呢啲唔係內定既咩

報左 冇收到信/email

巴士現職消防/救護？

信

兩樣都唔係
但都玩過急救相關制服隊

巴打咩background
呢份好似要交埋first aid cert copy 先會考慮

我cand no已經6字頭，即係最少600幾人爭兩個位

我都收到信
如果請得兩個人，我唔去啦

佢成個體系都係得60人
請得2個唔出奇

仆街
我淨係打左自己有急救牌啲資料
但係冇交copy